比你揀 你想香港大一倍 定人口少一半

面積大一倍
人口少一半

我就負皮既
尤其是夏天 出街真係會躁

明顯少一半啦 大一倍咪仲多啲人落黎 少一半都好好啦 最好冇晒廢老同蝗

關咩事，你小一半又咪話人口唔夠半150加到500。你要明白而家個係咩政府

假如維持每日150隻不變呢

少一半住新西表示再遠D真係立國算數

次次去新界西都好似入左結界咁

假設人口包括新移民呀個d都永久減半 咁又唔拘喎

350萬人口 諗起都扯扯地

可唔可以人口少八成

我想少d老人

次次聽到話香港人全球最長壽都為香港感到不幸

屌，假如建國成功，俾個元首我做
一於搞民族主義！03年打後內地新移民全部遣返 永久禁止蝗蟲移居來港！

假如...

朝早番工唔洗迫地鐵

日本又多老人
點解香港d老人特別廢

我要求唔多
少一半大陸人過泥旅遊同定居就夠

藍絲
廢中廢老
蝗蝻
全部流放曬去

要不是內地⋯

真正樂土

你太黑心

安置佢地去第二新香港市同第三新香港市就算啦

東九西頁仲撚辟啦屌你

60歲以上入撚晒離島南丫島長洲住啦 係離島起返幾十棟老人公屋 寧願咁樣養佢地 好過係市區阻住晒

利申 老豆六十歲以上 佢都覺得自己廢